人血饅手足 ［真。小車手］ 前身為倫敦金員工

如果你再唔收手
仲周圍乞飯食 呃家長錢
本人將會聯同各大Channel及認識你嘅手足
公開你一切資料 揭發你所有罪行
到時你無地自容
後果自負

推

講就講啦

等埋刀手先

跟AFS exchange 嗰年開唔開心

幫推

條友真係手足？

怕佢睇唔到

爆你就爆啦, 如果係真唔洗比面

凡事留一線 我同其他手足都會密切觀察佢
要做死佢唔難
但廢事話我地唔比機會佢 拖埋班手足攬炒
佢拎得刀指家長 就知佢乜事

做乜要開新post 點推得切兩邊

呢邊比佢睇only
Need not to push

Tg

比左你啦